一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，名義上報導東涌淪陷情況，實際上卻介紹東涌旅遊景點，更足本報導旅客表示有意參觀的訪問，沒有正視東涌旅客太多的問題。有美化旅客、公器私用、報導失實之嫌。